IG黃店 kims_store_hk 疑似詐騙 多單訂單走數 催單唔覆

有冇人有幫襯過呢間
之前真係會捐錢俾星火 612
依家有好多俾咗錢收唔到貨既人喺佢既po comment追貨
但個po隔一陣就比店主del咗
Whatsapp佢佢又online唔覆 可以點？

如果真係偽黃 大家識做

自推10次

再推

推

Ching最後有冇收到貨？